有無失敗者已經認命？

人工低，無將來

清 睇開啲 工作唔係一切
去搵啲開心野做 g持

做人最緊要有自知之明，恭喜樓主

冇父幹, end game 再黎過

我
人生收入唔過20k

認命會開心d

你今日認左未

幾錢人工先

圈子相對最低

我
有曬目標永遠都達唔到 明明要求好底
利申20k 睇唔到前景

25/26歲都未有20k已經可以諗定自己會係失敗者 30歲都未有就可以考慮直接拎綜援排公屋或者投胎重練了

有米到肚就算啦, 要求咁多做乜

25 11K

有，已經灰灰地，襯仲有團火搏埋今年，再搞唔掂就認命算。

一定唔會認命

真係有心既努力學野，跳糟，冇可能達唔到

degree holder
啱啱攞平安咭
重新黎過

我剩係想平靜 d 過埋呢世就算

25/6 政府工 13k max22k
點睇

公墓員有公屋排另作別論啦
上面係指一般私人市場嗰啲

30歲同期grad d大學同學月入多數都6-7萬
自己得5萬,果種灰係令人想死